特朗普正式轉推咗：#戀童拜登

跟本未參選前Creepy Joe 名號已經鼎鼎大名
都唔明點解唔煲大佢個個扮唔知

佢好撚鐘意索人d頭髮
痴撚線

美國左膠同中共，一定話侵侵選情太惡劣，先用呢一招

個account user話俾人起佢底
Report佢地址etc
已經改左私隱設定
應該睇唔到個post

左膠一向支持同性戀、孌童、人獸交
當然支持Biden

至憎人攪細路女

利申：最愛姐姐系

It’s not a game. Donald Trump is a dangerous predator. Y’all must be scared that the truth is out there. #PedoTrump

真心好痴線 其他富豪都係留返係屋企先至做 點解佢可以咁大庭廣眾

留名睇更多gif

同啲弱智仔會周街玩J一樣 佢應該老到唔係好知自己做咩

拜登定Trump 無所謂喇

見佢仲係副總統時期都冇咁癲 只不過隔咗四年 而家病得咁嚴重

Trump嗰邊點會唔知，啲mainstream media唔會提唔會播Creepy Joe啲片，youtube shadow ban 摸細路片

左膠會隱瞞自己人做錯事

其實d頭髮好撚臭

唔好將同性戀拎嚟同後兩者比較唔該

世人就係咁不可理喻 ....

幼幼Joe

Trump不得媒體歡心

知 但係anyone but trump

如果無其他人 hilary可能已經受唔住誘惑...

咁都係童?

左膠要包容所有人

出招了

左媒會話陰謀論/smear/無news value
唔報
但侵vamp walk行慢少少 飲水用兩隻手
左媒:REAL SHIIIT??!!!!

佢哋已經話唔係要Biden贏係trump輸

其實應該有景轟，Youtube 到search Creepy Uncle Joe，最出名嗰條片係搵唔到，到去set返view count先會出返。
就咁search出唻嘅片係左媒幫佢洗白嘅「新聞」
default

view count

臭都要聞先變態

你知我知出面街口旺才都知
左膠媒體係唔講呀，你吹咩

同啲腳膠鐘意聞腳汗一樣

人獸戀平權！兒童戀愛自由！

諗起當年唐英年同689互揭瘡疤

同個鬼婆傾計
佢話侵唔尊重女人、無誠信唔會投佢
我話侵競選講左咩就做咩
而且china joe戀童架喎

佢話我戇鳩

跟著佢話侵取消好多醫療保障，makes the rich more rich, poor more poor。所以唔鍾意。
呢到駁唔到

有冇人想比佢聞吓你？

#PedoTrump

Daughter don’t be ridiculous! Uncle joe was just being very nice! He smelled your hair because he adored your wisdom. Last night he put his dick inside my mouth in order to teach me that actions speak louder than words!

問題公眾場合咁多記者影住都咁唔檢點
戲都唔做下

連兒知唔知Jeffrey Epstein同Ghislaine Maxwell係邊個？

侵侵真係有機好似列根咁贏

Push

Biden makes China rich, America poor

呀糟點尊重女人法？
& 侵入台後立咗邊條法係歧視女人？name one

通常我都係咁答
不過左膠都係自己係到跳制

唔覺得幾低級咩 成個小學生咁
中意改人花名
連登仔咁都認可
同小學生水平一樣

侵減稅呢d佢又唔講
經濟好 收入增加 你自己咪有保障囉
最近又executive order減藥價

左膠反孌童 人獸，不如你睇多d書先學人反左膠

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

咁解可以一度上電視一度揸波

左膠其實同藍絲一樣, 成日都係up

兩樣野黎

喱個唔係童

clinton咪仲大獲
直頭上埋個淫亂島

點解佢仲未惹到武漢肺炎

其實班老美左膠有無睇過拜登啲戀童片 咁都撐得落 又認知障礙 又戀童

跟著佢話侵取消好多醫療保障，makes the rich more rich, poor more poor。

Trump cares workers and bring job back to USA. Biden outsource job to China and make Wall Street rich, America more poor.

班左仔唔知Biden係要加稅嫁咩?

索一索就性幻想

取消醫療保障點會rich more rich, 鍾意咪自己買醫保，唔洗政府強行收稅醫保。大保人供完一世醫保得個桔，自己選擇係最好

左膠其實只係用道德高地包裝自己嘅立場 適當嘅時候就會扮睇唔到

係咪童同中女都唔識分
佢哋close friends黎
當時Biden安慰緊佢

The image of Biden and the Carter couple at the February 2015 swearing-in ceremony at the podium prompted "#MeToo" accusations among conservatives at the time. But Carter herself penned an essay in March 2019 in which she defended Biden's behavior and praised him for offering her comfort as she was "uncharacteristically nervous" during the ceremony. Carter said the manipulated images of her and Biden "didn't dignify a response," but critics of Biden have nonetheless used it to slander his character.

講明我唔熟Biden
但兒登仔咁介意性道德嘅話無理由對Trump嘅 sexual misconducts視而不見
雖然我知佢地一句fake news同誣告可以搞掂

有愛乜都得

應該係BIDEN 啲黑材料冇咁快爆出黎
唔想比佢有洗白既機會

而另一邊要爆上一次總統選舉都爆左出黎
通俄門都已經明朗左, 對手冇乜黑材料可用

ANYWAY 都係BIDEN 會赢

兒登仔無腦
兒童同動物都係無獨立成熟思考嘅，
無辦法證明到佢地意願，所以先禁
點同同性戀係兩個成人相愛相提並論
美國越黎越多州份有同性婚姻
中國就越黎越反同
返中國住啦你班人

有時班鬼唔係左膠. 係on膠

連老太婆都照食

搞老太婆只系掩護佢戀童既真實意圖

都唔知佢係咪睇咗呢Netflix 嗰套cuties垃圾電影先至講啲咁嘅嘢
同一個心智唔成熟嘅小朋友發生性接觸 根本就係剝削小朋友嘅權利同鼓吹性侵犯

係啲媒體由dem控制

無架喇
去到宜家，就好似反共既人就點都反共
反侵就點都反侵

其實點解啲media咁憎佢

淨係一個cnn 用新聞報道嘅名義灌輸意識形態

我等緊佢爆多d lolita express 嘅料呀

成日話特朗普針對女性 唯獨就永遠忽視中東國家嘅女權

侵取消咗d乜醫保？ 本身美國都冇包咁濟, 唔買私家保險死硬

的確好多人憎Trump個人 今次疫情處理又係差
好自然就想換人

大家都心知Biden唔會做得長
佢副手Harris而家風評如何先

如果係唔差 咁應該好多人等睇第一個女總統 所以唔會點理Biden啲衰野

最可惜嘅係反共同反侵明明唔應該有衝突
當然撐侵最好

終於輪到Donald Trump發揮啦

I love little girl they make me feel so good

我開始諗緊其他可能性
會唔會係氣味癖???
咁老嘅佢都啱?

鐘意聞頭髮???

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區